人類史上十大災禍

1.宗教
2.共產黨
3.窮人生仔
4.廢老
5.極權
6.教畜
7.韓劇
8.打太多飛機
9.唔做運動
10.弱智女人

仲有
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
樓豬老母生左個仔

男女平權

社工呢

1.種族歧視者
2.黑人

1. 打飛機

仲有左膠、Nigga、女權撚

連登 大量毒撚

駁唔到！！

四大毒瘤
1. 中共
2. 伊斯蘭
3. 新移民
3. 左膠

道德撚 環保撚都無

-->創意台

女人渣車應該係十大之首

我入錯創意台？

if you can't beat them join them.

極權改女權

人類